[認實問］選舉事務處今年係咪又不了了之

屆屆都掌心雷，又假地址，又一車車老人家，今年立場仲要影晒有證據，究竟係咪奈佢地唔何，

紅色衫個女人副嘴臉，真係想兜巴星死佢。

包圍佢

無論今次區選贏定輸，都證明左一樣嘢

問題係，有咩方法可以制裁佢地

lion bird

agger

仲勁過掌心雷~!!

CLS

因為選舉事務處係冇權
都係交返畀廉政公署去做
所以你又唔可以話選舉事務處吃喎
你應該屌廉政公署唔去落力做嘢